有無人睇錦繡未央？

女主角好正 小弟3日睇哂

我都覺得好正
不過劇情就一般啦

3日煲到人都癲
我都瘋狂煲緊

都係一向古裝宮廷鬥爭

谷阿莫幫你12分鐘搞掂

堅決抵制抄襲
原著集百家之大成 成個故得6章係原創，其他嘢全部抄其他書
俾到套嘢成功，冇人會再花心機寫故，個個抄人算

詳細（殘體字）：

女主角好撚聰明

絕對唔會睇佢因為想慢慢enjoy下個劇情

聽講係改編自庶女有毒既古代小說。
不過多數大陸劇都係玩拼圖大法？？

糖糖我重dl緊佢同羅晉既另一套 叫拉克戀人

睇女主角😎😎😎

真係好正

睇左呢套 就愛上左佢

得D女好J 其他好膠 得閒電視望下J下算

但係好似無seed我反而係睇未央先識佢 覺得佢同羅晉真係好襯如果到時真人真係結婚就好了

劇情雖然都係來來去去咁
但係起碼都叫有心機去拍
見下得人 唔失禮先

首歌正

套戲入面所有人都係白到仆街

佢自己本身都係咁上下

推，女主角真係J死人

真係古裝現代都冇得輸

睇唔出佢33歲

煲曬，除左糖糖，鍾意埋個公主